%@metapost:puzzleslettre.mp
%@Titre: Puzzle alphabétique (3)
%@Auteur:{\sl membres.lycos.fr/sigristjl/}
\begin{myenumerate}
  \item Reproduis, sur ton cahier, les pièces ci-dessous à l'échelle 3.
  \item Ces pièces forment un puzzle. Découpe le et construis un carré.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{puzzleslettre-6}\]
%@Commentaire: Variante de l'exercice \verb+exo3+.